1. Вынесите хедер и футер в отдельные компоненты.
2. Вынесите main и посты в отдельные компоненты
3. У письма должно быть состояние "прочитано/не прочитано". Если письмо не прочитано, то оно отображается в счетчиках в хедере и в футере [https://prnt.sc/26crgs7](https://prnt.sc/26crgs7). По клику на письмо оно должно становиться прочитанным.
   Стили прочитанного и непрочитанного письма должны отличаться.
4. Реализовать функционал удаления письма
5. Добавить модальное окно с подтверждением.